新界區有邊啲中學冇咁紅底？

如題 屋企人升中 想問下新界區有咩中學唔係紅底（當然黃嘅最好）
直資同私校都得 麻煩晒各位

未聽過有中學係黃

新界咁大你不如講邊區

有都唔好講出黎啦

香港仲有希望？去英國讀啦

大佬唔通你住西貢我介紹間天水圍比你咩

新界

沙田培僑﹑天水圍香島
一定唔係紅校

最多南亞學生嘅紅極有限，仲可以練埋英文

邊區呀

講出嚟做咩？

東鐵沿線都可以

東鐵沿線

想套料？

鄧顯